讀it都有靚女？？

咁勁既女仔都讀到it

好多男人都讀唔掂喎

睇曬成片條都搵唔到靚女